向各位黨鐵內黃色手足講聲唔好意思

我地唔係想屌你地，而係屌黨鐵
最後希望你地核爆都唔割

核爆都唔割 放心